﻿========================================================================
    MFC (MICROSOFT FOUNDATION CLASS) ライブラリ : MockInterface プロジェクトの概要
========================================================================


この MockInterface DLL は、AppWizard によって作成されました。この DLL は、MFC の基本的な使い方を示すだけでなく、DLL を作成するための開始点でもあります。

このファイルには、MockInterface DLL を構成する各ファイルの内容の概略が記述されています。

MockInterface.vcproj
    これは、アプリケーション ウィザードを使用して生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。
    ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。

MockInterface.h
    これは DLL のメインのヘッダー ファイルです。CMockInterfaceApp クラスを宣言します。

MockInterface.cpp
    これは、メインの DLL ソース ファイルです。CMockInterfaceApp クラスが含まれています。

MockInterface.rc
    これは、プログラムが使用するすべての Microsoft Windows リソースの一覧です。RES サブディレクトリに格納されているアイコン、ビットマップ、およびカーソルが含まれます。このファイルは、Microsoft Visual C++ で直接編集できます。

res\MockInterface.rc2
    このファイルには、Microsoft Visual C++ で編集しないリソースが含まれています。リソース エディタで編集できないリソースは、すべてこのファイルに配置してください。

MockInterface.def
    このファイルには、Microsoft Windows で実行するために指定する必要のある DLL の情報が含まれています。DLL の名前や説明などのパラメータを定義します。また、DLL から関数をエクスポートします。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、プリコンパイル済みヘッダー (PCH) ファイル MockInterface.pch とプリコンパイル済み型ファイル StdAfx.obj をビルドするために使用されます。

Resource.h
    これは、新しいリソース ID を定義する標準のヘッダー ファイルです。
    このファイルの読み込みおよび更新は、Microsoft Visual C++ で行います。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要のあるソース コードの部分を示すために、"TODO:" を使用します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
